泛民今次邊個唔辭職，我下界一個都不投

留係度把撚咩

戇鳩post

有幾